Ce programme est majoritairement fonctionnel, à l'exception de l'ajout de tâches et d'utilisateurs.

Je n'ai malheureusement plus le temps de terminer cela.


Suite à un problème avec Foundation, les fichier de Foundation se sont retrouvés mêlés à mon CSS. Du coup, mon CSS commence loin dans le document, je conseille donc de commencer par le bas pour trouver mon travail. Je n'ai pas pu retirer les lignes de code de Foundation sans ruiner ma présentation, alor j'ai dû laisser tel quel le fichier.